[10-05-2019]股市直擊+波神信眾區

Donald 侵，可否阻你十八秒鐘看看信？

美期升到hihi

給浸浸的情書

靜靜地留下腐皮.....

Peter

可唔可以叫DB!冷靜下

RANK900

平埋張270
咁都有50執

輸死禾

D7PCBCDB!

12點賭大細

重有3 個鐘唔夠

一日攪掂調整

以中国人啲濕鳩性格，簽完城下之盟，過一排咪又係反口

港女大肚

點解其他國家可以縱容呢d行為咁耐

BC禾DLLM🖕🏻

DB禾DLLM👆🏻

所以呢次咪加咗關稅先，侵真係好撚嘢

加左先繼續傾
又贏

報復式反彈

call me 齊爾神

同支那人談判一定要拎埋碌炮出黎

平252SP........開SC 302 304 SMALL BET......

diu....me都有執骨
琴日250都有6-70

244同樓下都有....果D由佢吧......

2382

又可以開返d rb sc

國貨 117....骨......

琴晚訓前set左止賺，無左十幾個

open jor sc55, ng ho gap bao me

lmhy

有骨奶骨........

Juicy is god

買唔到a股

你舊愛而家好難開
又大波又少權金

941真係清泉黎

小心佛誕又加按

股票權奶碟暫時冇咩心水......之前跌太多了 D價麻麻地....

琴晚19x開左18張LC 290....auto set jor 幾十點止賺....😔
但今朝又唔係開既好時機...
心情差到一個點...

我睇email 佢冇話會加
加極都係幾十%,呢啲唔驚
之前講明加
我dklm 加左300%按
夾爆左我

準備13:00 call duck ?

呢個位long 晒2邊安全d wo

禾明......禾真係明......

波幅大到

uffl

有碟可以奶了......

利敬國 真係一級蛋散 好撚恐怖........佢跑後上馬應該僅次潘狗......

新嗰個杜美爾都幾狠

班力架全部都要預佢地蝕

星期三晚我同老豆講買咩三四重四連環果D要拖住隻威利熱流......佢唔信....佢砌後上馬真係好撚勁抽.....今季計入Q+WIN 爆冷佢爆左十鳩幾鑊....鑊鑊新鮮.......

DIAYAHOO!

一棍200點係咩玩法

過山車

法國木kitty恐怖在火力磨力抗性乜都齊.....

set all put...

maggie

當初升幾千點係炒有協議

D7BC

國家把劍呢？

我都話peter ho lun inch ...

u care
he know yoga
his power powerful

I love China
True heart worry about president xi

一劍拔出黎！
玩 ！ 撚 ！ 完 ！

果個係king arthur ....

開得未？

星期六Ｄ大熱門好信唔過

真係好佩服侵侵撚市一流
爺西點做數都唔夠佢9up幾句

好友gg 未？
黑期跌多左二百點

侵先生

開市破底唔係唔沽爆佢掛...

有咩倉？

期我冇啦
得啲股

隻威武承傳可以撚下....終於搵個硬淨少少既

準備秒速開倉

開ed

隊多500典等我sp下股

Agger

一野轟落去

上證大幅反彈，呀爺出手了

升咁少,當我乞兒呀？

上兩日隊到出晒水仲想隊，升下啦

10分鐘內低位彈300典唔少啦

夾左30%🤦🏻‍♂️

加關稅爆升, 蝗國又羸

follow rb.....

壞消息盡出
叫鴨

3點後睇下有冇下文先

今日1600前hsf 再升穿28580我今個月唔再上水

所謂反擊，頂盡米又係偷偷地印錢

冇左外匯收入 d地價又跌緊
唔係諗住靠發債黎做backup呀

wei r....

反手

你而家係上定落

爺西

厲害了，我的市

死要面
下星期準備跌到仆街

下星期開始唔畀沽咪得

頭先比人夾緊，而家夾番人

所有證券行只有買入功能

lmhy
66 future king

到時又沽港女

又落山了

俾位call

男灌呀....

走ed

in MTR

i7s

WEI AR...

大陸升成舊

BC arrrrrrr.......

TAI CHING重返榮耀

6頁，咁旺場

史神

5頁都見旺 以前試過爆post 開2

史神最近生意點......

又put番

身懷六甲

要另一支燭confirm既...
上次身懷六甲都冇料到....

幾年前了，果時我都係度

非常好，近排真係有運

BC賤到

uffl...咁多正皮

Trump ar

Btw 佢打Twitter 都幾快 連續係咁post

睇住trump Twitter 就知期指升定跌

D蝗on9到話要集資買起twitter
無得tweet咪ig 玩

又發功
Trump太要面

牙侵連CPI都報埋

Cho sin lo

美期即彈，都有啲用架

好癲

十足十毒撚咁係咁出post

Trumptrump係咪put左好多，瘋狂tweets方死個市唔識落

Hello kitty ho ging

8正皮

WATER CURRY DIM JOE

GUM PLAY DIM C...

最小兩隻木魔女

280

ME ALL IN JOR 700 STONE DOU MO...

一隻都ok 最好兩隻....
ME用愛貓裝神威把遮破吸 RX做九筒輸出 醫女神補血.....

有國會入侵 之後又要等大酒店入侵

Me 木魔女x2 龍刀 綠奧龍

其實唔洗醫女都夠回

打裡三針就要
一般情況綠帽龍都夠做

D7UJ

其實KITTY超覺九筒繼麻倉優...開技九筒+7C+九筒心講緊32倍增傷...

下午平左put 如何部署

而家put番

夜期又插幾舊...

寫多封情書俾侵先生

put左唔知平唔平好
未put又唔知追唔追好
想call又驚驚

唔係大就係細,圍骰都係輸手續費
66.7%唔洗輸好似係

侵先生 可否阻你十八秒鐘看看信

Put 左侵Twitter 一講野1秒夾
Call 左侵Twitter 一講野1秒夾

最安全就係侵訓覺既時候

ng sleep keep safe

ME裝麻倉優落正版木魔女度....

侵訓覺就係爺西夾你既時候

我侵又黎料

bloomberg引劉鶴講美方官員果段係咪堅料
3-4weeks 要簽約 唔係全部收稅

D7PCBC

真毒留名

到底果25%係唔係重收緊

雷西隻威武承傳呀......

具刀欺真係辣殺黎

睇侵仲好睇過股市，快到股市反應唔到😂

人走張圖好勁勁呀

人走sir百發百中

水咖DIM JOE...

有人走 無窮人

修島WIND水咖重返SS...

UBI禾DLLM...

侵侵仲咁搶口點算

侵侵：想等民主黨當選？你諗都唔使諗！

走資幣7500

個半月almost double

WUFFL

GU

ME SETTLE JOR DUCK 100...

但BTC交易量繼3000彈一下次後唔算有特別升
較覺得係大戶又借機會水一波傻散多d
而且美國要保美金本位遲早打壓
就算要搏都係風險高交易麻煩寧願唔掂

兄弟....米見一樣野好似幾好炒而自己怕煩就用高風險安慰自己...

WATER CURRY HO GING...

All ig chickren show off their mother tonight......

有預感鏖魔都係咁BUFF...

修島楓全隊1.5HP 8C144+輕減...

恭喜最高分亞軍

訓左無睇，我利贏左英超未

波台暴動

真心柒

3次聖誕節冠軍都係冇冠

人仔500pips都黎緊

Trump日日都狙擊支那
睇黎真係好嬲

3 CHOW 辣殺

睇黎真係沽左好多

me think時辰未到🤔

在岸會唔受影響班蟻都唔會知咩事

好LUN心D學生放假就專心讀書咪LUN打傳

一抽....識郁既暗皮....

爺爺

擺明拖 無心同佢傾

大陸把劍就係唔亮劍，拖到2020

TLA

已有前科被指誤導投資者作大額投資的股評人兼網絡紅人火燎森，再次捲入同類事件。逾100名市民向政黨求助，指誤信火燎森推介，花8.5萬至超過160萬元不等投資夾公仔機，總額涉及超過3,000萬元，但回報卻與當初聲稱有很大出入，逾30名苦主已向警方報警求助。本報就事件向火燎森查詢，暫未獲回應。

火尿滲仲可以出黎行

錢已袋

夾公仔機都有得「投資」....

ME傳說夾公JAI省港澳冠軍...

LLLM LA🖕🏻

聽日又要穿280

好友gg

UJ

信念呀DB!

侵仔ffl

佢個page已經棄左好耐

278

108.8 再加